Asus GL504 用家請入［喇叭問題］

我個部係scar ii, 音量開到50聽歌已經好明顯有”dddddddddd” 既聲係左邊喇叭發出。
基本上試所有歌都有同樣問題

唔係expect部機會有好靚音質，但啲dddddd聲真係令我好困擾

想請問有同款機既巴打會唔會有同樣問題？

推

試下靜意模式

個d應該係電流聲

Update audio driver試下

都係一樣 會唔會係喇叭本身有問題？

有疑問就攞上皇家華碩會檢查啦

聽落都似硬件問題

你試下uninstall 左個intel wifi 個driver.

我部asus fx504都有達達達聲。uninstall 左係有改善。

試下uninstall晒audio card driver，再用windows update個個

我果部係有時無啦啦無左聲 要重開先得

唔該哂咁多位巴打，其實我只係買左幾日，尋日拎過返鋪頭，佢話因該部機係for打機唔係用黎聽歌，所以話咁樣 大佬我連是但睇段youtube都係收音機聲，仲要係入左隧道收唔清既收音機 所以先係度問下其他人係咪都同樣情況

頭先忍唔住去其他鋪試，試左三部demo機都無事，所以再拎返去要求佢換機

過兩日先返貨，希望換完無事

有得換梗係換

你部行貨乜spec, 買左幾錢？